[年經]如果俾你選多次，你想返去細個定大個？

假設你得返十年命，哩十年你唔會再長大
但可以俾你選要做小學雞嘅自己
定係要長大出黎做嘢嘅自己？
正評:小學雞嘅自己，日日無憂無慮，唔駛擔心錢嘅問題，返學，食飯，玩，訓
星期六、日放假
但就乜都要俾老豆，老母，老師管住
夜少少返屋企又唔得
放假想打吓機又要擔心功課未做晒
又要應付默書，測驗，考試
負皮:出黎做嘢嘅自己，人大咗屋企冇管咁嚴，唔返屋企講聲就ok，放假無後顧之憂，打機就打機，訓就訓，自己搵錢自己洗，買新機冇人阻你
日日返工對住啲閪人閪老細，做啲你根本唔願做嘅事，又擔心搵錢唔夠人多，樓價離你愈來愈遠，老豆老母又開始老，冇以前咁好活力

大十年
近退休一大步
最好退休5年內死
減少浪費地球資源

小學雞又太細，16歲啦

自己先黎個負皮
自己小學雞時期唔係特別快樂，讀書壓力都大
唔係鐘意讀書
出咗黎做嘢起碼自由啲，自己搵錢可以買自己鐘意嘅嘢，細個問呀媽攞錢會覺得好對佢唔住
不過呀爸呀媽可唔可以唔好再老

咁先可以做到對比嘛
16歲其實都好大個，乖嘅要擔心讀書成績，升大學問題，曳嘅都變mk街童

緊係返中小學個十年, 我夠膽講所有人最開心嘅回憶都係呢段時間發生

中學